5000蚊第一次砌機 求指教

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110
1 x MSI B450 GAMING PLUS MAX ATX
價錢：$730
1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$580
1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279
1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$379
1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399
1 x FSP Hyper K Series 600W 80 Plus White
價錢：$379
1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $5,314

純粹用嚟打下lol，玩下pubg，文書同BIM / Autodesk。夠唔夠做

micro ATX 箱 用ATX 板??

有無推介 第一次砌唔識

最好有rgb

宜家好似等b550板好啲

板要睇size, 你用micro ATX箱放唔落ATX板

我都係諗住7月先砌